元朗已經係無政府無警察狀態！白衫暴徒暴打女記者一分多鐘嚴重爆缸流血！

大家入去記得帶齊保護工具！

立場女記者比人打 報警半粒鐘冇人理 痴撚左

屌佢地老母

直接打去元朗附近消防局 要細搶要白車